Kolmantamaks olli Joop Suittile omma Krono wölla eest 36/64 Tschetwerti Rukkit maksa kassoks,ja temma maksab sedda rahhaga ärra,siis tulleb temmale selle eest rahha maksa 2 Rubla 30 kop.öbbe,ja maksis temma 2 Rubla ärra ja jäi 30 kop.weel wölgo,ja pallus sellega nadduke kannatada.
